{"user_id": 102, "name": "Marcelina Wy\u0142upek", "city": "Police", "street": "aleja Miarki 71/23"}
{"user_id": 103, "name": "Kamil Fitas", "city": "Konin", "street": "ul. Matejki 11"}
{"user_id": 104, "name": "Aurelia Sier\u017cant", "city": "Kutno", "street": "al. Krucza 575"}
{"user_id": 105, "name": "Sonia Smela", "city": "Gdynia", "street": "aleja Le\u015bna 83/51"}
{"user_id": 106, "name": "Tadeusz Ta\u0142aj", "city": "Szczecin", "street": "ulica Daleka 897"}
{"user_id": 107, "name": "Mateusz Cierpka", "city": "Mielec", "street": "plac Nowa 946"}
{"user_id": 108, "name": "Maciej K\u0119sek", "city": "Kutno", "street": "ulica Sowia 14/37"}
{"user_id": 109, "name": "Hubert Bilewicz", "city": "Police", "street": "plac Olchowa 784"}
{"user_id": 110, "name": "J\u00f3zef Jewu\u0142a", "city": "Warszawa", "street": "aleja Zakole 44"}
{"user_id": 111, "name": "Damian Sieg", "city": "Kutno", "street": "plac Zaciszna 58/64"}
{"user_id": 112, "name": "Marianna Mydlak", "city": "Gdynia", "street": "ul. Drzyma\u0142y 311"}
{"user_id": 113, "name": "Adam Gniewek", "city": "Radom", "street": "al. Spokojna 93/17"}
{"user_id": 114, "name": "Mateusz Rolek", "city": "Konin", "street": "plac S\u0142owianska 966"}
{"user_id": 115, "name": "Mariusz Miszta", "city": "Mielec", "street": "aleja Tuwima 09"}
{"user_id": 116, "name": "Aurelia \u0141ukasz", "city": "Konin", "street": "pl. Zbo\u017cowa 424"}
{"user_id": 117, "name": "Piotr Tylec", "city": "Police", "street": "pl. Willowa 351"}
{"user_id": 118, "name": "Klara Uzar", "city": "Warszawa", "street": "ulica Strumykowa 145"}
{"user_id": 119, "name": "Gaja Grzegorzak", "city": "Gdynia", "street": "ulica Dobra 15"}
{"user_id": 120, "name": "Kajetan Siatka", "city": "Konin", "street": "al. Towarowa 70"}
{"user_id": 121, "name": "Fabian Handzel", "city": "Warszawa", "street": "pl. Korczaka 51"}
{"user_id": 122, "name": "Ada Ambrozik", "city": "Szczecin", "street": "pl. Bursztynowa 91"}
{"user_id": 123, "name": "Karina Ku\u017ania", "city": "Radom", "street": "plac Wroc\u0142awska 22"}
{"user_id": 124, "name": "Oliwier Peda", "city": "Konin", "street": "ulica \u017beglarska 549"}
{"user_id": 125, "name": "Kalina D\u0142ugajczyk", "city": "Mielec", "street": "al. Jod\u0142owa 973"}
{"user_id": 126, "name": "Dagmara Pajdak", "city": "Szczecin", "street": "aleja Kreta 08/33"}
{"user_id": 127, "name": "Dorota Perka", "city": "Radom", "street": "al. Armii Krajowej 85/45"}
{"user_id": 128, "name": "Wojciech Gwardiak", "city": "Radom", "street": "al. Kili\u0144skiego 49/26"}
{"user_id": 129, "name": "Justyna Li\u015bkiewicz", "city": "Radom", "street": "al. Go\u0142\u0119bia 24/80"}
{"user_id": 130, "name": "Albert Miksza", "city": "Kutno", "street": "pl. Drzyma\u0142y 925"}
{"user_id": 131, "name": "Kazimierz Kik", "city": "Gdynia", "street": "pl. P\u00f3\u0142nocna 32"}
{"user_id": 132, "name": "Karol Pancerz", "city": "Police", "street": "pl. Podmiejska 67"}
{"user_id": 133, "name": "Sandra Opas", "city": "Konin", "street": "ul. Szarych Szereg\u00f3w 81"}
{"user_id": 134, "name": "Oskar Jajko", "city": "Mielec", "street": "pl. Ko\u015bciuszki 061"}
{"user_id": 135, "name": "Maurycy Wika", "city": "Kutno", "street": "al. Kruczkowskiego 34"}
{"user_id": 136, "name": "Dagmara \u017bo\u0142nierczyk", "city": "Warszawa", "street": "ul. W\u0105ska 055"}
{"user_id": 137, "name": "Maurycy Czupryna", "city": "Konin", "street": "al. Jagodowa 48/76"}
{"user_id": 138, "name": "Eryk Gill", "city": "Police", "street": "ulica Parkowa 319"}
{"user_id": 139, "name": "Ryszard Pakosz", "city": "Radom", "street": "plac Na\u0142kowskiej 862"}
{"user_id": 140, "name": "Patryk Cuch", "city": "Gdynia", "street": "plac Miodowa 07/09"}
{"user_id": 141, "name": "Nela Mu\u0107ko", "city": "Szczecin", "street": "pl. Grzybowa 322"}
{"user_id": 142, "name": "Nela M\u0142y\u0144czak", "city": "Police", "street": "pl. Batalion\u00f3w Ch\u0142opskich 273"}
{"user_id": 143, "name": "Sara Listwan", "city": "Gdynia", "street": "pl. D\u0142ugosza 06"}
{"user_id": 144, "name": "Kajetan Niedba\u0142", "city": "Warszawa", "street": "plac Kolejowa 115"}
{"user_id": 145, "name": "Sara Friedrich", "city": "Szczecin", "street": "ulica Krzywa 52"}
{"user_id": 146, "name": "Norbert Miozga", "city": "Kutno", "street": "pl. Korczaka 218"}
{"user_id": 147, "name": "Janina Sieczko", "city": "Mielec", "street": "ul. Krasickiego 51/16"}
{"user_id": 148, "name": "Ewa Stosik", "city": "Police", "street": "ul. S\u0142owianska 36"}
{"user_id": 149, "name": "Ewelina Kuczak", "city": "Mielec", "street": "ulica Broniewskiego 414"}
{"user_id": 150, "name": "Monika Glazer", "city": "Konin", "street": "aleja Zachodnia 29/53"}
{"user_id": 151, "name": "Mateusz Kurzac", "city": "Konin", "street": "pl. Krakowska 80"}
{"user_id": 152, "name": "Ida Budych", "city": "Radom", "street": "pl. S\u0142onecznikowa 26/76"}
{"user_id": 153, "name": "Aleks Sidorczuk", "city": "Police", "street": "aleja Cyprysowa 16"}
{"user_id": 154, "name": "Oliwier Mi\u0119kus", "city": "Police", "street": "ul. Wschodnia 76/66"}
{"user_id": 155, "name": "Agnieszka Gaudyn", "city": "Warszawa", "street": "al. Rubinowa 804"}
{"user_id": 156, "name": "Konstanty Siatka", "city": "Kutno", "street": "plac Sokola 40"}
{"user_id": 157, "name": "Grzegorz Joszko", "city": "Radom", "street": "ulica \u017beromskiego 92"}
{"user_id": 158, "name": "Szymon Cetera", "city": "Gdynia", "street": "ulica Sybirak\u00f3w 674"}
{"user_id": 159, "name": "Jacek Krystkowiak", "city": "Warszawa", "street": "pl. \u015aciegiennego 846"}
{"user_id": 160, "name": "Liwia \u017bo\u0142nierczyk", "city": "Warszawa", "street": "aleja Lubelska 670"}
{"user_id": 161, "name": "J\u00f3zef Szymonik", "city": "Police", "street": "plac Torowa 80"}
{"user_id": 162, "name": "Borys Kuciak", "city": "Warszawa", "street": "plac D\u0119bowa 44/09"}
{"user_id": 163, "name": "Ernest Dokt\u00f3r", "city": "Warszawa", "street": "plac Jadwigi 05/71"}
{"user_id": 164, "name": "Sylwia Masiak", "city": "Radom", "street": "aleja Traugutta 763"}
{"user_id": 165, "name": "Lidia Pytlarz", "city": "Kutno", "street": "pl. Piekarska 581"}
{"user_id": 166, "name": "Grzegorz Bilik", "city": "Mielec", "street": "aleja Popie\u0142uszki 225"}
{"user_id": 167, "name": "Urszula Kurc", "city": "Gdynia", "street": "aleja \u015aciegiennego 858"}
{"user_id": 168, "name": "Dawid \u0141aszcz", "city": "Radom", "street": "al. Krakowska 941"}
{"user_id": 169, "name": "Dawid Michalczak", "city": "Police", "street": "ul. \u017burawia 94/36"}
{"user_id": 170, "name": "Rozalia Siara", "city": "Warszawa", "street": "plac Sarnia 422"}
{"user_id": 171, "name": "Marika Wa\u0142doch", "city": "Mielec", "street": "ulica Kaliska 33/75"}
{"user_id": 172, "name": "Piotr Klyszcz", "city": "Kutno", "street": "al. Borowa 69"}
{"user_id": 173, "name": "J\u00f3zef Kretek", "city": "Kutno", "street": "plac D\u0105browskiego 064"}
{"user_id": 174, "name": "Tobiasz Dziedzina", "city": "Konin", "street": "ulica Jagiello\u0144ska 398"}
{"user_id": 175, "name": "Klara Piekara", "city": "Police", "street": "plac Kr\u00f3tka 767"}
{"user_id": 176, "name": "Grzegorz Baszak", "city": "Police", "street": "pl. Per\u0142owa 85/88"}
{"user_id": 177, "name": "Robert Pow\u0105zka", "city": "Gdynia", "street": "plac Narutowicza 89/28"}
{"user_id": 178, "name": "Gaja Mikiciuk", "city": "Warszawa", "street": "aleja Cyprysowa 94"}
{"user_id": 179, "name": "Aleksander Klepka", "city": "Radom", "street": "pl. Kusoci\u0144skiego 52/41"}
{"user_id": 180, "name": "Arkadiusz Owczarczak", "city": "Gdynia", "street": "plac Po\u0142udniowa 78/12"}
{"user_id": 181, "name": "Apolonia Pietrak", "city": "Warszawa", "street": "aleja Partyzant\u00f3w 456"}
{"user_id": 182, "name": "Kazimierz Pigu\u0142a", "city": "Police", "street": "aleja Niepodleg\u0142o\u015bci 71"}
{"user_id": 183, "name": "Natan Lampa", "city": "Police", "street": "plac Nieca\u0142a 89"}
{"user_id": 184, "name": "Piotr Marci\u0144czyk", "city": "Kutno", "street": "plac Kosynier\u00f3w 41/51"}
{"user_id": 185, "name": "Iwo Nazarewicz", "city": "Konin", "street": "ul. Sucharskiego 30/41"}
{"user_id": 186, "name": "Witold \u0141odyga", "city": "Kutno", "street": "ulica Nadbrze\u017cna 265"}
{"user_id": 187, "name": "Daniel Domurad", "city": "Radom", "street": "pl. Wypoczynkowa 90"}
{"user_id": 188, "name": "Cyprian Dziczek", "city": "Radom", "street": "ulica Wypoczynkowa 592"}
{"user_id": 189, "name": "Kazimierz Kukie\u0142a", "city": "Gdynia", "street": "al. Konstytucji 3 Maja 35"}
{"user_id": 190, "name": "Franciszek Kolber", "city": "Mielec", "street": "al. Weso\u0142a 34/37"}
{"user_id": 191, "name": "Julita Klepka", "city": "Warszawa", "street": "ulica Handlowa 732"}
{"user_id": 192, "name": "Jan Trzos", "city": "Konin", "street": "pl. Wyszy\u0144skiego 425"}
{"user_id": 193, "name": "Janina Pia\u015bcik", "city": "Konin", "street": "pl. Miarki 67/71"}
{"user_id": 194, "name": "Apolonia Olas", "city": "Szczecin", "street": "aleja Letniskowa 138"}
{"user_id": 195, "name": "Patryk Jasnoch", "city": "Kutno", "street": "ul. Pozna\u0144ska 552"}
{"user_id": 196, "name": "Kornel Czuj", "city": "Mielec", "street": "al. Orla 43"}
{"user_id": 197, "name": "Leonard Zontek", "city": "Police", "street": "ulica Floriana 12/22"}
{"user_id": 198, "name": "Maciej Kluczek", "city": "Police", "street": "pl. Je\u017cynowa 754"}
{"user_id": 199, "name": "Marek P\u00f3\u0142ch\u0142opek", "city": "Konin", "street": "ulica Dworska 29/20"}
{"user_id": 200, "name": "Roksana M\u0142ocek", "city": "Kutno", "street": "ul. Przemys\u0142owa 75/48"}
{"user_id": 201, "name": "Olga Ficner", "city": "Kutno", "street": "ul. Krasickiego 607"}
{"user_id": 202, "name": "Cezary Klorek", "city": "Konin", "street": "al. W\u0105ska 654"}
{"user_id": 203, "name": "Ernest Wiertel", "city": "Szczecin", "street": "ul. Ja\u0142owcowa 19"}
{"user_id": 204, "name": "Justyna Poleszak", "city": "Warszawa", "street": "al. Wybickiego 29"}
{"user_id": 205, "name": "Natasza Lewek", "city": "Konin", "street": "al. Boles\u0142awa Krzywoustego 96"}
{"user_id": 206, "name": "Jacek Karpeta", "city": "Police", "street": "plac Jastrz\u0119bia 70/00"}
{"user_id": 207, "name": "Kajetan Burza", "city": "Radom", "street": "al. Bema 94/22"}
{"user_id": 208, "name": "Dawid Domek", "city": "Radom", "street": "pl. Stawowa 642"}
{"user_id": 209, "name": "Roksana Kosiak", "city": "Radom", "street": "plac Narutowicza 69/84"}
{"user_id": 210, "name": "Aurelia Matyszczak", "city": "Szczecin", "street": "pl. Torowa 250"}
{"user_id": 211, "name": "Mariusz Paprotny", "city": "Szczecin", "street": "al. Wary\u0144skiego 44"}
{"user_id": 212, "name": "Sara Rolek", "city": "Szczecin", "street": "pl. Kruczkowskiego 20"}
{"user_id": 213, "name": "Sylwia Sobieszczyk", "city": "Szczecin", "street": "ul. Poziomkowa 961"}
{"user_id": 214, "name": "Julianna S\u0142onka", "city": "Szczecin", "street": "plac Zdrojowa 754"}
{"user_id": 215, "name": "Damian Durlak", "city": "Radom", "street": "al. Korczaka 80/40"}
{"user_id": 216, "name": "Wojciech Pawlaczek", "city": "Police", "street": "plac G\u00f3rna 95"}
{"user_id": 217, "name": "Agnieszka Dukat", "city": "Kutno", "street": "ulica Boles\u0142awa Krzywoustego 98/24"}
{"user_id": 218, "name": "Marcel Tabi\u015b", "city": "Radom", "street": "al. Nowa 186"}
{"user_id": 219, "name": "Aleksander \u017bakiewicz", "city": "Konin", "street": "ul. Tysi\u0105clecia 66/97"}
{"user_id": 220, "name": "Andrzej Dusik", "city": "Mielec", "street": "al. Szkolna 60/38"}
{"user_id": 221, "name": "Mieszko Pacholak", "city": "Mielec", "street": "ul. Pu\u0142askiego 928"}
{"user_id": 222, "name": "El\u017cbieta Mleczek", "city": "Gdynia", "street": "plac Szymanowskiego 59/65"}
{"user_id": 223, "name": "Mariusz Indyka", "city": "Szczecin", "street": "plac Mazowiecka 032"}
{"user_id": 224, "name": "Tola Lelito", "city": "Szczecin", "street": "ulica Jasna 41"}
{"user_id": 225, "name": "Inga Wojtunik", "city": "Konin", "street": "pl. Piwna 577"}
{"user_id": 226, "name": "Cezary Preuss", "city": "Radom", "street": "ul. Mokra 04"}
{"user_id": 227, "name": "Klara Dzi\u00f3b", "city": "Gdynia", "street": "plac Prusa 69"}
{"user_id": 228, "name": "Ada Poreda", "city": "Gdynia", "street": "al. Jagiello\u0144ska 96"}
{"user_id": 229, "name": "Inga Kubina", "city": "Police", "street": "al. Powsta\u0144c\u00f3w 85/93"}
{"user_id": 230, "name": "Aurelia Proch", "city": "Police", "street": "pl. Jagiello\u0144ska 30"}
{"user_id": 231, "name": "Bianka Pietryga", "city": "Konin", "street": "ulica Kusoci\u0144skiego 060"}
{"user_id": 232, "name": "Andrzej Dub", "city": "Radom", "street": "ulica Sienkiewicza 30/50"}
{"user_id": 233, "name": "Dawid Nikel", "city": "Mielec", "street": "al. Wierzbowa 38/04"}
{"user_id": 234, "name": "Monika Kargol", "city": "Szczecin", "street": "aleja Majowa 45/98"}
{"user_id": 235, "name": "Jerzy Duda\u0142a", "city": "Szczecin", "street": "pl. Sucharskiego 13"}
{"user_id": 236, "name": "Stefan Pa\u017adziora", "city": "Konin", "street": "aleja Sucharskiego 14"}
{"user_id": 237, "name": "Urszula Kasak", "city": "Police", "street": "pl. Kochanowskiego 09/99"}
{"user_id": 238, "name": "Kornel Dzienisz", "city": "Kutno", "street": "aleja Polna 33/46"}
{"user_id": 239, "name": "Julita Zacharczuk", "city": "Warszawa", "street": "ul. Wypoczynkowa 35"}
{"user_id": 240, "name": "Rados\u0142aw Dycha", "city": "Gdynia", "street": "al. Jana Sobieskiego 08/03"}
{"user_id": 241, "name": "Kaja G\u00f3rkiewicz", "city": "Szczecin", "street": "pl. Strzelecka 50/47"}
{"user_id": 242, "name": "Kamila Podpora", "city": "Police", "street": "aleja Rybacka 55"}
{"user_id": 243, "name": "Natan Suchora", "city": "Warszawa", "street": "pl. Lubelska 69/49"}
{"user_id": 244, "name": "Kacper Dzierwa", "city": "Konin", "street": "ul. Boles\u0142awa Chrobrego 020"}
{"user_id": 245, "name": "Adrian Wojtalik", "city": "Warszawa", "street": "ulica Sko\u015bna 05/25"}
{"user_id": 246, "name": "Cyprian Leoniak", "city": "Police", "street": "aleja Armii Krajowej 25"}
{"user_id": 247, "name": "Sebastian Kij", "city": "Kutno", "street": "ul. Jastrz\u0119bia 55"}
{"user_id": 248, "name": "Marcin Madejczyk", "city": "Mielec", "street": "plac Jask\u00f3\u0142cza 22"}
{"user_id": 249, "name": "Apolonia Ziarek", "city": "Police", "street": "pl. Promienna 862"}
{"user_id": 250, "name": "Alan Makulec", "city": "Konin", "street": "al. Sikorskiego 287"}
{"user_id": 251, "name": "Gustaw Litwi\u0144czuk", "city": "Radom", "street": "al. Wiosenna 39"}
{"user_id": 252, "name": "Marika Karwot", "city": "Konin", "street": "ul. Tylna 94"}
{"user_id": 253, "name": "Karol Klama", "city": "Radom", "street": "ul. Ko\u0142\u0142\u0105taja 31/56"}
{"user_id": 254, "name": "Kazimierz Fiedler", "city": "Konin", "street": "ul. Plater 31"}
{"user_id": 255, "name": "J\u00f3zef Wola\u0144czyk", "city": "Warszawa", "street": "pl. Krakowska 75"}
{"user_id": 256, "name": "Wojciech Piegza", "city": "Police", "street": "pl. Kasztanowa 708"}
{"user_id": 257, "name": "Olaf Woszczyna", "city": "Police", "street": "ulica Sk\u0142odowskiej-Curie 359"}
{"user_id": 258, "name": "Marianna Tomys", "city": "Gdynia", "street": "aleja Sko\u015bna 46"}
{"user_id": 259, "name": "Tadeusz P\u00f3\u0142ch\u0142opek", "city": "Konin", "street": "aleja Jab\u0142oniowa 56/55"}
{"user_id": 260, "name": "Mateusz Kamela", "city": "Mielec", "street": "plac Hallera 24/14"}
{"user_id": 261, "name": "Lidia Moniuszko", "city": "Kutno", "street": "aleja Pogodna 89"}
{"user_id": 262, "name": "Kamila Kastelik", "city": "Police", "street": "plac Wi\u0105zowa 29"}
{"user_id": 263, "name": "Norbert Tylka", "city": "Mielec", "street": "plac R\u00f3zana 05"}
{"user_id": 264, "name": "Roksana Franc", "city": "Police", "street": "plac Mieszka I 99"}
{"user_id": 265, "name": "Cyprian Hajdasz", "city": "Konin", "street": "pl. Daszy\u0144skiego 55/78"}
{"user_id": 266, "name": "Wojciech Ko\u0142ak", "city": "Kutno", "street": "pl. Letnia 39/20"}
{"user_id": 267, "name": "Anna Maria Przyby\u015b", "city": "Warszawa", "street": "ulica Letnia 65"}
{"user_id": 268, "name": "Malwina Dziewa", "city": "Kutno", "street": "pl. Mazurska 23/70"}
{"user_id": 269, "name": "Klara Gramza", "city": "Szczecin", "street": "ulica Ciasna 08/63"}
{"user_id": 270, "name": "Marcelina Trojanek", "city": "Gdynia", "street": "plac Wilcza 65"}
{"user_id": 271, "name": "Marek K\u0119sek", "city": "Radom", "street": "plac Na\u0142kowskiej 70"}
{"user_id": 272, "name": "\u0141ukasz \u017bmija", "city": "Gdynia", "street": "al. Mickiewicza 064"}
{"user_id": 273, "name": "Bianka Woszczak", "city": "Konin", "street": "plac Hutnicza 40/25"}
{"user_id": 274, "name": "Ksawery Karwala", "city": "Gdynia", "street": "al. Konwaliowa 01"}
{"user_id": 275, "name": "Ida Dyjas", "city": "Warszawa", "street": "ul. Chopina 08/11"}
{"user_id": 276, "name": "Urszula Bia\u0142ous", "city": "Szczecin", "street": "plac Hallera 38"}
{"user_id": 277, "name": "Krystian Szczube\u0142ek", "city": "Radom", "street": "plac Koralowa 210"}
{"user_id": 278, "name": "Anita Barszczak", "city": "Radom", "street": "pl. S\u0142onecznikowa 17"}
{"user_id": 279, "name": "R\u00f3\u017ca Mirga", "city": "Kutno", "street": "pl. Bema 423"}
{"user_id": 280, "name": "Alan Kupidura", "city": "Police", "street": "aleja Krzywa 211"}
{"user_id": 281, "name": "Monika Hak", "city": "Mielec", "street": "plac Zielna 372"}
{"user_id": 282, "name": "Konrad Makaruk", "city": "Szczecin", "street": "ulica Niepodleg\u0142o\u015bci 863"}
{"user_id": 283, "name": "Natasza Koronkiewicz", "city": "Radom", "street": "pl. Ludowa 651"}
{"user_id": 284, "name": "Tobiasz Kolbusz", "city": "Gdynia", "street": "ulica Strzelecka 807"}
{"user_id": 285, "name": "Tomasz Wincenciak", "city": "Radom", "street": "pl. Fabryczna 23/20"}
{"user_id": 286, "name": "Apolonia Pysz", "city": "Gdynia", "street": "aleja Boles\u0142awa Chrobrego 66/31"}
{"user_id": 287, "name": "Angelika Bicz", "city": "Gdynia", "street": "aleja Klasztorna 77/14"}
{"user_id": 288, "name": "Kamila Osica", "city": "Radom", "street": "plac Na\u0142kowskiej 71/83"}
{"user_id": 289, "name": "Robert Wudarczyk", "city": "Radom", "street": "aleja Reymonta 16/26"}
{"user_id": 290, "name": "Jakub Litwiniuk", "city": "Kutno", "street": "aleja D\u0105browskiej 26"}
{"user_id": 291, "name": "Wiktor P\u00f3\u0142ch\u0142opek", "city": "Warszawa", "street": "al. Opolska 960"}
{"user_id": 292, "name": "Kamil Kolbusz", "city": "Mielec", "street": "aleja Zau\u0142ek 708"}
{"user_id": 293, "name": "Tymon Trawka", "city": "Kutno", "street": "pl. Liliowa 77/14"}
{"user_id": 294, "name": "Krystyna Dziduch", "city": "Gdynia", "street": "pl. Prosta 75/01"}
{"user_id": 295, "name": "Krystyna Lempart", "city": "Konin", "street": "ulica Nadrzeczna 920"}
{"user_id": 296, "name": "Anastazja Semik", "city": "Police", "street": "pl. Drzyma\u0142y 796"}
{"user_id": 297, "name": "Kornelia Makar", "city": "Police", "street": "ulica Zak\u0105tek 91"}
{"user_id": 298, "name": "Ryszard Ornat", "city": "Szczecin", "street": "aleja Jana Sobieskiego 71"}
{"user_id": 299, "name": "Adrianna Niedba\u0142", "city": "Mielec", "street": "al. Sienkiewicza 189"}
{"user_id": 300, "name": "Ida Bawo\u0142", "city": "Gdynia", "street": "ul. Ga\u0142czynskiego 533"}
{"user_id": 301, "name": "Mieszko Konieczek", "city": "Radom", "street": "pl. Wiatraczna 08"}
